{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。 ペンションによってペット同伴入室をお断りする場合があり、未成年者の男女同室での宿泊はできません。 ペンションで発生する事故に対して責任を負いません。 客室内での焼き物料理は禁止され、バーベキュー場でのみ可能です。 什器破損は申告してください。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設を毀損または紛失した場合、お客様が責任を負うことができ、損害賠償も可能です。 直火式の焼き物や個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 客室では喫煙が禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 一軒家の客室と全客室でWi-Fiをご利用いただけます。 バーベキュー場を利用するには追加料金があり、駐車は近くの公営駐車場で可能です。 大川海水浴場、大川港、石炭博物館、冷風浴場、レールバイクなど周辺の観光地で楽しめる特別な経験もあります。 マッドフェスティバル、ジップトレック、干潟体験、海釣りなども可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴での宿泊をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで発生した事故についての責任はありますか？",
            "answer": "ペンションは発生した事故についての責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼き物料理はできますか？",
            "answer": "客室内での焼き物料理は禁止されており、バーベキュー場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "什器破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損が発生した場合は、申告してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を毀損または紛失した場合、お客様が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "直火式の焼き物や個人用炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "直火式の焼き物や個人用炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室と全客室でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は近くの公営駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地で楽しめる特別な経験はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地では、大川海水浴場、大川港、石炭博物館、冷風浴場、レールバイクなどで特別な経験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントやアクティビティがありますか？",
            "answer": "マッドフェスティバル、ジップトレック、干潟体験、海釣りなどのイベントやアクティビティもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 650
    }
}